>>學術<<人工智能係??

其實 口的 人成日講好驚人工智能好成熟,會有自己思想
但AI唔係由人打PROGRAM 叫佢做咩,佢先做架咩?
點會科學家可以念到AI 有思想, 好驚佢地???

有GOOLE 過少少,但唔太明 冇一個起步點睇件是
希望巴打講解

教佢哋打program

其實只係幾個matrix 乘埋一齊

自己編程式執行

但係
你唔教 (壞思想),佢地會唔會無啦啦想作惡

有字幕，可以睇下
LEMMiMO啲片幾高質，有冇巴係同好

Thank YOU!!!

有d人會將AI分做strong AI同weak AI
Weak AI係果d可以模仿人類智慧既AI，好似siri咁
Strong AI係果d直程係有人類智慧既AI
Turing test提出話如果你響間房度收兩邊messages
一邊係人寫既 一邊係AI寫既 如果你分唔到
咁果個AI就係strong AI

當然呢個講法都有爭議性 好似AI接收到訊息係咪就等於明白個訊息呢 又有人話AI用鐵同零件造出黎 缺乏人類既感官 但係咁樣一個癱左訓響醫院既教授係咪冇智慧呢

因此d人就話如果AI係有智慧佢地要除左執行工作之外 佢地要真正明白個工作 就好似一個翻譯AI要成為有人類智慧既AI佢唔可以單單淨係有個大既語言database 佢要真真正正認識個語言 而呢個係到目前為止我地都未見到